想搵黑化系列漫畫

拋磚：一年A班的怪物 入面好多病嬌

變身

睇jor

巨人

罪惡皇冠

-.-搞笑？

扭曲同居生活

星爆氣流產

睇完呢套黑化既係讀者
思春期誘惑都係